<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Nieoficjalny spis tematów  w Q&A na kanale Langusta Na Palmie]]></title>
        <description><![CDATA[Nieoficjalny spis tematów  w Q&A na kanale Langusta Na Palmie]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/spis-tresci-qa-z-langusty-na-palmie/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Wed, 16 May 2018 20:38:22 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/spis-tresci-qa-z-langusty-na-palmie/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Wed, 16 May 2018 20:38:18 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[[NV#009] Tatuaże, habit i Transformersi, czyli Q&A]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>[NV#009] Tatuaże, habit i Transformersi, czyli Q&amp;A</h1>,<a href="https://www.youtube.com/watch?v=9Q16lMov0cc" data-role="cta">link do youtube</a>,<ol><li>Czy Ojciec ma dwie blizny na czole? Takie skośne i symetryczne. Jak X-men </li><li>Jak pogodzić słowa Jezusa “Proście a będzie wam dane” i wyrażenie zgody na cokolwiek względem nas zaplanował - jak wyważyć tę bierność w działaniu i przyjmować to co ma dla nas z pragnieniami naszych serc i kierowaniem naszych próśb do Boga?</li><li>Jaki miód dodajesz do herbaty?</li><li>Czy często Ojciec chodzi bez habitu i czym dla Ojca jest noszenie habitu, tak personalnie, nie w sensie reguły zakonnej, tylko jak osobiście Ojciec odczuwa noszenie habitu? czy ma to dla Ojca osobisty wymiar?</li><li>Jakie są księdza ulubione filmy? </li><li>Jakie są trzy ulubione książki Ojca? </li><li>“Jeśli umrę zanim umrę to nie umrę kiedy umrę” - czy może Ojciec to jakoś wytłumaczyć “łopatologicznie”? i jeszcze jedno jak żyć Ojcze Adamie, jak żyć? </li><li>Woli Ojciec wybrać się w góry czy nad morze? </li><li>Co robić patrząc na zło na świecie? Jak przyjmować informacje o prześladowaniu chrześcijan, gwałtach, aborcjach itd itp? </li><li>Pytanie moje, być może prozaiczne, odnosi się do wypowiedzi poznanej przeze mnie osoby (bardzo religijnej). Otóż twierdzi on, iż “dzieci poczęte w związku sakramentalnym mają pierwiastek boski i obronę prze skutkami grzechu pierworodnego a te ze związku niesakramentalnego tego nie mają” więc są gorsze :( czy to faktycznie tak jest? ?</li><li>Po co katolicy się modlą? Przecież uważają i rozgłaszają na prawo i lewo że Bóg chce naszego szczęścia, jest wszechmogący i zna nasze potrzeby i myśli. Więc gdyby był dobrym ojcem modlitwa nie byłaby mu potrzebna żeby dać nam czego potrzebujemy. A może nie chce naszego szczęścia?Ewentualnie potrzebuje naszego uniżenia? Chce patrzeć na to jak go o coś błagamy? </li><li>Skąd się wziął dogmat, że Maria (matka Jezusa) została wzięta do nieba przed śmiercią? </li><li>Jak się poznaliście z Marcinem? :) I co znajomi i rodzina myślą o Ojca filmach? </li><li>Czy realna i możliwa jest przyjaźń z żonatym mężczyzną? </li><li>Gdyby nie powołanie to co by Ojciec robił w życiu? </li><li>Jakie porady ma Ojciec na stres?</li><li>Czy nawet gdy będzie Ojca oglądała jedna osoba, to Ojciec będzie dalej nagrywał te wspaniałe odcinki? Bo osobiście nie wyobrażam sobie dnia bez Ojca drogowskazów na życie. </li><li>Co Ojcze sądzisz o tatuażu? (…) Czy kompleksy są grzechem?</li></ol>]]></description>
            <link>https://www.youtube.com/watch?v=9Q16lMov0cc</link>
            <guid isPermaLink="false">75502bfc-6133-42b7-9a55-ffa6ce84f9d7</guid>
            <pubDate>Wed, 23 Nov 2016 13:05:00 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>